
---  
[source: シティーハンター 168.すねた紗羅ちゃんの巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3241)  

1.小学生さえも落とすリョウちゃん。 カッコいいもんなー    2018/09/06  


2.仲直りしてよかった！扉絵も綺麗な、微笑ましい絵ですね。    2018/09/06  


3.昔の漫画の巻頭カラーってホントにカラー読んでる感があっていい    2018/09/06  


4.さらちゃんを心配する香ちゃんがとても美人～！って今更だけど。不器用なさらちゃんもかわいいなぁ。    2018/11/08  


5.冴羽獠はどの回でもカッコよすぎる    2019/01/03  


6.香がいるから読めるんですよね〜、このマンガ…    2019/01/22  


7.十年後の夏休みまた会えるの信じテーーー！    2019/02/11  


8.沙羅ちゃんも 香ちゃんも かわいすぎる(*´ω｀*)🌸    2020/01/10  


9.実際乳母さん強いし獠といいパートナーになれそう    2021/06/01  


10.香が他の男を褒めると獠ちゃんすぐ嫉妬するーwww    2021/08/26  


11.獠は二人の会話聞こえてるよね、、気づかないふりしてるけど!!    2022/04/15  


12.カオリン、お母さんみたい。    2022/12/15  


13.リョウは、香の気づかないところでは、とても優しい瞳で香を見てるんだね。あと、「線の細い感じでハンサムが好き」って言った時はすぐ反応してるし。わかりやすいとこもあるのに、香ちゃん気づかない(^_^;)    2023/11/16  


14.そうかどんな遠くの物音でも聞こえるりょうにはあの会話丸聞こえなんだよな…それにしても今回の香優しいお姉さんしててめちゃくちゃ良い    2024/04/26  


15.カラー画が美しい😍惚れ惚れする    2024/06/08  





